youtuber黎講大J算唔算成功？

日本老婆
識日文、英文
6呎高
最多follower既香港人
d片其實唔差

舊燈俾人踩到變地底泥，但最近出左條片踢爆某個youtuber講大話話自己窮，對佢又有番好感
同埋佢都幾本土下🤔

你死喇

仆街4個負皮
對唔住我講錯野
梳鳩

邊有6尺 比盡175cm

月入至少10皮

雖然對條友無咩好感，不過條友打老虎機幾勁

我唔會幫你頂架
你自己執生啦

邊個係大J?

仲要hea住出片

佢成功？
咁連登仔叫咩？

唔止 佢講youtuber收入條片有暗示自己收入

應該幾十萬

女大丁成功啲

大J唔係最多人訂閱，香港個人非明星youtuber最多人訂閱係Emi Wong, 跟住到笑波子，大J得第三咋

講易認
真係得大j
你出街肯定認得

emi都唔係打香港市場，香港人做姐

咁佢目標係咩市場? 佢講英文為主，中間又講下廣東話

起碼佔超過80%係外國人睇，但佢都知有香港人睇先間唔中講下，但一樣有哂字幕

波子哥哥

垃圾都有人吹奏

點都好過大j

靠我地高登仔上位嘅垃圾

稱得上Youtuber嘅只有ming仔 eminleo 伍公子

賺到錢咪叫成功

我仲記得開頭係高登開post宣傳，有少少名就走去屌高登仔，反骨到

佢放眼世界係好事，好過只做香港或華人市場

事實嚟，好多鬼佬留言都比好多有用意見，如果全香港人市場只會留幾分幾秒好正打j個啲嘢

大J嗰班係小學生同一班haters，客路唔同

係靠高登紅既垃圾 第一段片就屌高登仔
不過連登都好多人吹奏

好老實大j啲技術好撚垃圾玩咩都係，apex好明顯笑波子啲技術高好多（雖然我2個都唔鍾意），啲觀眾直播個陣指教佢仲要駁3駁4，所以佢先咁撚多個啲無腦手機課金gane片

唔係，佢開頭啱啱拍個幾條有係高登開po宣傳，跟住因為夠早期塊餅未分哂 eminleo ming仔個堆又出唔夠密先比佢紅得快，跟紅少少借完高登仔過橋住就出咗條片屌高登仔去打小學雞市場

ming仔果d條條都去旅行
幾高汁都冇用
會悶

大j果d同笑波子短而簡
先係香港人想睇

屎老母最撚差

女大丁都係最成功

Rock哥最貼地，希望唔好變質

同強酸連登仔講哂鳩氣啦
果幾個top youtuber嘅成功唔需要兒登仔嘅認同

唔多既
拍1條手機試玩片得2,3皮

連登仔月入5皮 仲差好遠

連登終於去到連on9都捧到上神枱嘅地步

近排睇佢玩apex 同班勁人玩幾好睇

踢爆某扮窮 佢初頭咪又係因哩樣比人踢爆

佢每月開支都幾金 佢有請助手同埋租屋 等等...正係呢幾樣都應該6-7萬每月

佢請得會計師幫佢執下盤數
要交幾多稅

應該真係搵好多

平均應該搵到2-3十個 多既就應該好似個段片咁講5-6十個

算

佢話租金，油錢之類每個月開支6萬
反而係住佢樓下果個阿軒，又唔係好紅
點解都可以同Jason住同一個單位？

你睇下個呀軒幾多人sub先
只係連登仔一尾cap人圖笑人又幾柒
人地玩到同人夾錢開鋪頭
日日訓撚到下午起身周圍wet下打下機

ahhin不知幾撚靚仔

大J 最高！！！